
                      Quizás no sea una película para los que buscan grandes persecuciones, coches explotando y un sin fin de disparates como nos tiene acostumbrados el cine de espías. Es una película para un público más exigente. A mí me ha encantado
        
            